[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1457)

sor9

Slow

slow

負評係開錯

蒙特

斬木真係好垃圾

斬木佬有冇可能好似哥倫布咁反cup

負評不解釋

斬木嗰場客勝仲有1.57倍 all in la

蒙特快入多粒

最緊要大家羊

刷佢啦屌

開post都fail好難幫你

下半場靜晒

Feel到劇本伐木者會cup

鹽城899

呃負評

6c

9.5b 高水入

冇了

後悔3串1 串了 斬木佬 10.5b

蒙特利爾前鋒射乜鳩

all in 主ng

半粒鐘刷9角輕鬆啦

蒙特利爾盤cashed

羅湖城刷角plz

羅湖城畀多粒等我收全格啦

蒙特快入

鹽湖城456未?

刷球+角plz

無敵gel啦 點輸

斬木開到角大派100

lm

Lm

鹽城

斬木cup佢

鹽城goal未呀⋯⋯

刷角啊

兩場入波未

入未

斬木佬goallll

蒙特入波一世球迷

22

斬木佬cup佢

屌

斬木反cup la

刷個c入下波

可唔可以fake

羅湖城反cup 開4.5b

急流反底

蒙特盤仲係食緊全格 cashed

鹽湖城c la

皇家 斬木 入呀

斬木佬可否比我走盤

T蒙特下盤gel爆了

羅湖城嗰場入多球抽5個派我

急流

繼續上 全力上 斬木佬!!!

劇本嚟啦 斬木佬4:2

羅湖城456佢

我3:2就滿足啦 求走盤

到急流反CUP未

3-2夠啦

頂 迪祖亞拿開左大波波

斬木佬點會羊到 下盤gel

批准 刷埋c plz

456佢

以下5個巴打請引用留tg
筆字亮歷
好多人
乳佐美吔屎
獨行俠搞丟了披風
七頭攬人賽

兩場快手一齊入波啦，唔入波踢來做乜

斬木去死啦，斷L左我條角球尾關

羅湖城no goal 小注

找數真漢子

封咩盤又

斬木佬

點解唔係我

Lm 後補位

我係 好多人

同高蛇對左

球證正在複審進球

羅湖斬木佬

急流入佢

又話先到先得

2:2啦

比多9c

急流刷角未

信高蛇 4.5B 鹽湖快入波

羅湖城4.5已死

有種反cup

羅湖城係咪踢緊？

快啲刷角啦 唔係點入波呀

巴打 求派 針晒

伐木佬8角完場 抽一個派800

羅湖入未???

兩場都要和

角大已死

鹽湖城比c la

LM

鹽湖x伐木
2場上盤派200
1中1走派100
2走 抽1個含

多謝巴打
但我好似唔係頭5
你派番比佢地啦

羅湖城再腰斬得唔得

Approved

留名

Lm含

留名含

Hi

刷角未

斬木似會有多粒

羅湖城 斬木佬

Meme

伐木佬4角完抽一含

上盤 上呀

2:3
3:2?

斬木佬比多幾個角黎呀屌

斬木 入多粒好嗎？

斬木佬對家gel

落完場雨，急流班友好似打完針咁，全場壓逼，無限體力喪跑，痴線

拿子mon po

急流唔刷c點入啊

羅湖城唔入比人入啦

斬木佬同我反Cup啊

求伐木佬走盤就夠

Bot自動回覆嚟

傾咗新劇本

場雨正仆街

刷c入波啦

斬木兩隊都冇角 點會買c大

估唔到斬木d角少到可憐

係
夠膽再落多次

斬木佬走OK
羅湖4-1/3-2

皇家 入呀

8.5都出埋

伐木入多2粒抽1幫我玩毒龍鑽

斬木點解封左盤⋯⋯

上盤x2

解左啦

羅湖城

鹽城nba未

批準 正式開始

排隊抽獎

鹽城 c la

兩邊都快啲c啦

兩邊都無波入，踢來做乜

好

羅湖城刷角入波啦

鹽湖城嗰場開turbo 入波

唔入踢黎做乜

出來啦，羅湖斬木佬，同我快手入波啊

蒙特利爾盤 大大力cashed!

無限封盤

下半場得一c

羅湖 斬木 入吧

高蛇

羅湖城係咪腰軟？

我重注左 要入啊！

入未阿

鹽湖城 c la 屌

4.5b jumped

sorry ching

瞓一瞓
起身推得咁快

Gchi

斬木比半格大波黎啦

斬木佬
鹽湖城

走地長期封盤，咁點叫走地

羅湖城咁都唔洗紅

已跟 FS巴

食屎啦湖城

Sorry😂
我掉轉左睇 會改返個list
上面5位唔好意思🙏🏻

召喚連C雅

羅湖城 入波

伐木入啦好無

有冇入有ALL IN 重心料?

唔好意思
其實高蛇係呢度係咩名?

羅湖城入未啊屌

基沙文 無事發生

封撚完未

盧卡古 被換出

黃俊（撚樣）

高拉諾夫

馬會就係咁仆街

高俊

殺殺殺

入呀屌

發哥

高天鷲

Portland 走盤派一個$100
贏盤派4個$100
屌你老母

我

操盤手係咪開左離線模式呀

入呀

g chi 唔洗派我

搵我咩事？

高柏飛 (大衛)

入阿阿阿阿

羅湖入未

廢木個場似仲有 不過封撚哂盤

奇蹟角球雨

羅湖城快手入多兩粒

半5全6 撚鳩死你地

羅湖

刷角好嘛

斬木佬先得4c 唉

伐木咁廢點入到呀

皇家 急流

木佬杯未

比7c

入波呀

急流追和

暫停前係0

又比假希望

求連c

仆街 斬木買左4.5s
想補飛 佢封盤 馬會 我屌撚死你

好大機會贏啦

大家齊留名

羅湖城入多粒未

贏撚硬

想補無入球，佢封L到完全補唔到

7.5s都想要了

半3全3

急流 皇家 入波呀

手機響鈴來

佢咁撚樣 不如取消即場

蒙特贏波派一個5百
我個40倍2:3呀

cls足球

急流入未

伐木佬走盤呀

下面5個巴打留tg
格雷的50路陰影
拿樸迪以奇用兵
不再用憾事的口吻
名偵探柯南仔
修真妹

Cfu

唔撚要呀

補少少 輸都無輸得咁慘
佢同我封

好多人派錢，1k都有了

我代拿蛇拎

世杯就開到92 93分鐘都唔封盤

屌你下半一粒都冇？

下半場靜到

R下錢嘛

Same road support

高sir

LＭ

來響鈴 會唔會 好啲

等你復出

我後補牙 巴打

我了

我可以賭波了

極速3連角啦急流

羅湖城jumped

後補 笑4 乞兒到

有人派我未???

加油

不要
我助你戒

羅湖城入未屌 下半場一球都冇

派錢lm撚好撚煩 洗咁多版
以為有角

我都無account

馬會班操盤食屎啦，補唔到高水無入球啊，封L左成十幾分鐘

斬木佬都唔刷c

職乞得罪你牙

見到8角派以為差一兩隻啦 屌你老母一睇先3隻

斬木佬入多粒啦

-6c

Sorry 去左放lunch

斬木佬刷下c

急流入多粒

衝擊贏波派200

快撚啲2-3 8角 我要人派錢

斬木佬入未

2串1 4.5 5.5s $50 收息！

斬木佬入佢

ＬＭ

下半場得一個c
羅湖城

鹽城絕殺派1千

屌你

歐洲聯賽復出就是我復出之日

刷多2隻角先好收檔啦

得返幾分鐘都有人叫角大

職乞好過賭

On9鹽湖城

斬木佬絕殺未

急流9角派2個100

斬木入多球派2k 頭3

我指斬木佬

緊係有

我

依個朝早好撚貴

皇家 急流 入一球

死垃圾羅湖城入未啊

好多善長人翁 想轉行做職乞

2:2 和波

斬木臨尾goal pls

斬木goal未???

-2c

乞多幾乞 好過賭球

等收工，蒙狗作客終於要和

唔洗派我 入波刷下c就得

派一千個條撚屌派既我再派

仆街斬木佬射走我條冇入球2x1

入未啊屌

好多人都9up lm睇走數

唔賭了
做職乞仲Fat Fgt

polo 近排真係唔得
睇post個個跟佢 跟到輸晒錢

係

羅湖城入未

反正2 1硬 我驚鳩

又真係可以無波入戈喎

斬木廢到

斬木佬入呀屌你

2-2

2:2

on9 被入

唔使派 爽

2.0幾一路入

另一場又2-2

近20場作客，蒙狗一場和都冇

好波！

2:2 on9

屌你老母CLS

垃圾羅湖城

愛你急流

有冇師兄跟左

笑左

俾多一粒試下

感謝你 皇家 急流

Polo條過關

急流GOOOOOAAAALLLLLLL

派?

好波 頂住2:2

湖食屎啦

快小小入多球得唔得

2:2 好波

好彩冇斬, 急流下盤CASHED

Diu

針左

Same thought

自己唔跟派你屎忽

假到。。

兩場都岩岩好開3.5 即場入大食晒屎

7倍 客四球

跟完 輸左就會一堆籍口 啲人重係到奶鞋底 支持！

終於贏

羅湖快cup

好彩重開 汁多成千蚊

勁撚到

好彩冇斬到

羅湖比多粒

正呀

羅湖城斷我條3x1

羅湖你輸撚埋佢

場ON9雨

拿拿林刷角啦羅湖,唔係你輸硬架啦

急流有種入多粒

又絕殺

無c了

假撚到喊
上半腰斬
出返黎成隊唔識踢
仲要換埋入波助攻嗰個

到上盤叫腰斬

有人派未

有冇3:2啊

邊個入都得啊喂

羅湖入多粒plz

上盤由2-0唔想斬變想斬佢老母閪

鹽湖城3:2對住欣宜打j

斬之前買主隊既屌 斬完開返主隊既繼續屌
呢場好睇

刷角啦

又收錢

Gun

香討都好似有條友同你一樣

同哂路

勇者

小注第五球主

鹽湖城死全家 4.5大同上盤一齊死

唔好入呀 頂住2:2

腰斬番ok???

開到3:3 我派你

反手

啱啊 事前唔跟又係度做職乞

事後飛趕唔切要衝晒出嚟

入多粒扮鹽湖城叫

準備輸1k

急流ng

斬木盤豬了

補幾多

2000蚊玩反手

屌那媽停賽傾新劇本

一睇就知呢條補飛黎

2-3

1min

第5球gogogo

美假咁多絕殺 點玩

事旦一邊入多粒啦

Fake

今日美假都好睇 單邊17c反cup 斬完重開變on9

最後一分鐘就5點見

2:3

專心買南美算
北美比狗玩

詐左

咁又炸

球探冇響過又Fake?

停緊賽
主盤： 斬你老母呀 斬 贏緊2:0
客盤： 正 斬左 唔洗輸
踢返比賽
主盤：$@#%*^+&¥ 假撚到
客盤： 反杯

響都無響過
點解你地會炸

比多粒啦

補幾耐時

球探壞左好耐

過關中南美兩場 斷北美

比多球啦

入多球 一世球迷

夠膽入多球

3:2

2-2ft

中3場
斷1場

32!!!!

兩場2:2咁on9?

3：2

goalllll

頂撚住2:2

頂住個+1

嘩屌

Goal

屌你老母好野

cls

假

嘩， 咁都開到4.5b

炸！

我屌

頂到呀你

炸左2:2

爆個石終於追返post 去得快到

Gun咗高蛇

DELAY完出番黎，一邊完全唔識踢波，另一邊無限體力

完！

on9

2:2全場

好彩炸

乜撚野呀

四五球中哂兩倍七倍

笑撚死我

高蛇又贏

炸左

收少d

Fake ar

我屌 炸左完

高蛇真係癲

好想入錢玩
但要同自已講 之前豬晒 要由雞仔注玩起 2舊水 要追1k

dllm

驚大家唔記得呢場波，開嚟響下大家

嚇死 收錢

又撚賭仔

炸得好 跟左4.5b 都唔想睇反手

都頂唔中龍

今次真係炸死人

呢個post 好柒， 炸完又炸玩尻人

Dllm

跟左$10 讓+1

炸 差d要對欣宜打j

仆街

炸撚完未呀

好彩補少少即場對家ng飛

你都豬 ？

早知腰斬啦屌

買主盤同4.5b 個啲

2:2 FT X2

快D 1001 換POST, 個POST好邪

真係好撚假呢2場

4串1尾關羅湖城 好彩有補飛

成場假撚到

美假真係乜都有

北美ON9波

笑死人

我正式宣佈美國職業足球聯賽 易名為

美國職業假球聯賽

屌 針

又炸，痴撚線，輸死人

買大波就穩 理得你炸不炸！

以後唔買羅湖城

搞惦 追返哂琴日條數

夜啲日本波見 食個放題先

炸完又炸 美職

2k反手巴

美假

日假買咩

高水9.5s cash

3-2

???

56l

fake

56k

我愛高蛇！

炸你老母

加油 之前50蚊注追上去

好彩冇腰斬

屌，空歡喜一場，dllm

總有機會既

今日有贏 但贏得唔多
輸個D 係之前world cup + polo + 之前唔識玩 由贏少少無cash out到最後輸晒

又爆fs 巴no goal, 又唔開高蛇4.5b, 美假玩死人咩

三場美職都和，咩玩法

你係北韓同完金仔打飛機黎

腰斬番得唔得

今天日假再來

Fake goal?

腰斬自己好似易啲

真

切腹吧

派我！！！！！！

5.6k?

即場4/4.5s 又保得住

咁都比急流CUP番
你地叫胡城算啦

仲有停左幾十分鐘角

goal

拎去

唔刷c又唔入波 羅湖城真係廢到

中返場先

嚇死咩 2場4.5s
嚇到個心離一離

好彩， 想買9.5b 果陣6c, 跟住買左10.5s

事前恭喜
事後祝輸死

Lm了

派？

有勢就轟人2:0 斬完出黎兩隊波...世界級

唔派貼黎把撚呀

Lm sin

事後?

屌你老味

Lm
做職乞

事後輸返晒

唔派祝你一陣比車輾死

事後狗

做咩唔接住

其實我想知派乜。岩玩呢

一陣落去找數

再見👋🏻完全封鎖單機吧清

祝你之後中風

派埋我

派你老母個處比人輪

派錢囉 呢到唔玩事後

好勁呀條飛，成個post得你贏呀，係咪好威好開心

事後買大開細買細秒goal

利物浦巴打派左未？

100%重心
日職2.5b for all

針晒

8x1 $10

gun allin

又追返去琴日未玩日假前個數

多謝巴打

未

唔派仆硬死阿事後狗

三箭sure win?

唔好對啲痢狗有咁高期望啦

7.5b咁都開唔到 停撚左幾耐角

美假 真係又愛又恨

一晚3.5k>0

賽後最好睇就係啲人花式貼事後飛出嚟

買咩

笑4

慘到

屌 得返30蚊係戶口

抵啦

唔中返黎搵我
我地可以一齊喊

隻中風死事後狗派未

入錢了

重要繼續追數

冇人認領 後備補上ok?

cash out 左真係邪，又要入錢

鹿角會開細

又斷一關
二串一斷1
6串一斷1
7串1斷1
4串一斷一

唔怕！

屌你老母 下盤聯
急流都會識踢波

今日gum你了 琴晚白帽搞到我贏埋贏埋 清袋 屌佢個大波波

gun 1k 一陣一齊喊

雨水令球場變成急流

咁又唔好咁癲
睇埋其他人點買再整合

主場由湖變左做急流

急流角細頂得住

1001買咩贏咩

發動天變，急流即刻有加乘

發動場地效果 急流

智狗睇大細教學 好似用落睇盤都ok

轉頭買多條半場1.5b
揀賠率最高三場

咸水主場讓一球

三箭×鹿島×汽車 勝有冇同路？

又要落去入錢
好彩之前cashout左

恩尼斯達 allin 神船先

馬會幫你儲錢

屌 真係星期日賭先會正數
平日全負數

三箭-勝利Ship-西花 3x1 大波波 好唔好?

中番條2x1 大波回下血咋
2場上盤針哂

祝羊

一cashout就針到仆街
4串1斷1 角大差一角

暫時睇好前鋒 櫻花角大

唔中就到時ifc見啦 仲返嚟做咩

支持

鋁蛇啲單頭無問題

食左禁藥黎？
落完雨勁左10倍

日職全部盤都係似大波盤

傾劇本

單頭算

不過馬會即場

gun 1k

Gun
$10

閪鑽閪花。。。

今日d 波好易賭， 為免夜長夢多， 落左注先

Gun2k

追到中為止

[member][/member］

小小地玩下

西花696 盤田角大3x4

大注定細注？

西花同路 想串前鋒

跟10蚊，剩返200起機

3串4 50蚊注

我櫻花次次幫我羊錢

上次先針完

是日8串1中6輸2

輸嚟兩隊垃圾 羅湖斬木

今晚有aik 天狼星

Mason巴有無水
之前成日同你叫角

夜少少先買

大板櫻花。狗也不屌

All in閪花盤

拿蛇有冇水

啱啱先輸完3球比人

暫時未睇 一陣先睇

度咗條5串1，都唔知點輸

Aik半細
天狼星對家

你唔買大波

3.5s點輸?

想g

尋日淫k 全部半大（1:1）全大（4球）
唔知今日會點呢

3.5s點輸

我尋日即場又真係走咗去買3.5s

單頭 cahsed
I love Al

唔識用加密
Btw, gun!

TODAY小白x廢托 2x1

寳利派未？！！

三賤半一唔係派錢係乜

Lalala巴

一起身發覺d過關全部斷1

再黎過

gun

寶利欠我一次含
Confirmed

半細日

你欠我大量含！！

屄花東京仙台大波過關

想跟頭場

半一派錢咁派

買，唔好諗

痴線 輸到暈低

半一盤真係要勇氣

想買主-1

勝利盤x三賤盤

神船今場有冇小白呢

無再跟佢了
得閒跟下小注斬兄仲好😂

想睇小白 普度
鳥妻就睇廢托

據阿斯報報導，皇馬前鋒賓施馬已經同意轉會米蘭。

意大利天空體育首先報導了這則消息。而根據迪馬斯奧的個人網站顯示，中介人Ludovic Fattizzo和賓施馬的代表在米蘭內洛舉行了一次會議，參會的還有米蘭現任教練加度素和體育總監米拉比利。

加度素幾天前直接聯繫了球員本人，而賓施馬也同意加入米蘭。米蘭的歐戰禁令也正式在昨天接觸，他們將在下季重返歐洲戰場。

據報導稱，米蘭將會匹配賓施馬在皇馬高達900萬歐元的工資，他的新合約將在2022年到期。現在一切都要看皇馬主席佩雷斯的決定，而據稱他不會阻攔賓施馬離開。

賓施馬的經濟人之後在Twitter上轉發了這則新聞並配上了笑臉。

斬兄好勁

想知點輸？學星星話齋，一個字，易！

Polo 睇盤 準 過入球
斬哥 睇臨場 分析 就好d 佢信心大注果d 幾乎中
Palming 玩入球大細 就準d

其實睇佢地 只係睇下邊場玩得過
多數緊係自己分析
過關今易中 個個都做賭神啦

神戶有小白 鳥棲有廢托

以前POLO點唔知
見依度啲人之前話跟佢
睇完堆飛
自己度都仲準過佢
過關可以成條都係燈
成日中就post事後
唔中嘅就事前

勝利般係終極大大大船

神戶勝利大船

爛船派錢？

神船唔上唔通上艇仔咩

岩聽

星蛇，今日不要發功ok?

Same road

屁馬等比人炒七個一皮

佢而家D盤成日輸喎 好彩就走盤

Pakming入球大細幾準

D信徒輸到仆街 仲要幫佢D事後打J同幫佢護航 真係辛鳩苦

小白控節奏all in角細鳥

有 d 想gun 小星星條6*22

星期六 26 天主教大學 (主) 對 伊基克 (客)
細 [2.5 球] @ 1.85
星期六 27 法林明高 (主) 對 保地花高 (客)
細 [2.5 球] @ 1.59
星期六 28 藍十字 (主) 對 普埃布拉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95

又斷一了
開始明白dodo嘅心情

迷PO黨
之前有排跟佢真係汁錢 但依家不了 已退黨

香討有個睇盤既都唔錯

小白妹下妹下

求些牙

696 x 前鋒 x 三箭 2.5大 點睇

kafai?

Fai Gor

我成日過關都斷一 真係慘過食屎 而家都係睇岩邊場 重注單頭 再小注過關

same

識啲野

第二十四口 待

696强陣

係
我都有跟下佢
等佢第27口出咩

唔太睇好小白
Ga仔大把有技術
小白太老了
世界杯妹到

我性保蘿 原本心大心細 見佢出 即刻屌落去

識波！

屌
聖保羅果場未起身miss 左

過關信唔過
5x1斷1
6x1斷1
8x1都係斷1
親身實驗後證實
3x1都斷嘅果排唔好買過關住

神船有即場 馬會又精選
要696算

8串1 斷真係dum春

決定單頭買696 前鋒 三箭 2.5大
跟住小注串起三場3.5大

佢個post事後飛文化太勁
polo自己又事後
有d人改左polo飛成功過關又出事後飛多謝
如果我係出水既人都幾無癮,自己唔中,人地改自己飛中左出事後飛黎多謝自己

諗緊三箭定神船 定係串埋佢

我已經連續幾條3串1 幾條2串1 1條6串1 1條5串1 1條4串5 幾條4串1全部斷一關
全部JUMP晒

三箭

三箭榜首
但係咪無參考價值？

橫濱水手 值得一吊 近排應該食撚左屎

同路
不過買多你幾場單頭

整兩條3x1玩
度完再Confirm緊
唔想3x1都斷

上場唔係炒8:2咩

神船三箭鹿角 全勝/-1

試左幾次就無再8x1
心都酸

FC東京 對 橫濱水手
橫濱水手受讓有「京」喜
軍情

FC東京上週三作客有些幸運下，憑藉對方的烏龍波贏柏雷素爾1比0。幾日前，球隊宣布由廣島三箭簽入中堅丹羽大輝，同時放走尾山陽平到新潟天鵝。永井謙佑、前田遼一同鈴木喜丈受傷，但無新傷兵，也沒有球員停賽。

橫濱水手上週三大炒仙台維加泰轟入8球，大勝8比2。伊藤翔大演帽子戲法。曉高韋拉後備落場，不過有傳他將會離隊。陣中無球員受傷或停賽。

FC東京
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：永井謙佑（肩膀脫骹）、前田遼一（腹肌）、鈴木喜丈（膝蓋問題）

橫濱水手
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介
讓球主客和：橫濱水手【+1】客勝

榜首打榜尾。你話冇參考價值都冇可能啦

數據又唔會講大話

大阪飛腳係咪搭埋心水又降班,鳥棲搵咗費九就肯定降班啫

水手仲要有受讓 好鬼

3串1
如果2倍以上玩3x4中兩關都保到本
我玩開大細唔夠兩倍先3x1

4串5斷1關都有錢收吖

神船盤x三箭盤

潤緊POLO神燈

睇好水手 今場又發癲

Fc東京好勁? 水手好似幾fit

神戶勝利鐵達尼號

東京排名第2
水手排名第10
不過排名依家野

哩位巴打就識波
點稱呼

叫我特仔
師兄又點稱呼？

d 事後飛睇到眼冤
唔明點解個邊咁多人鍾意事後
心諗唔係派就躝啦

Call me Lego 仔

又諗起閪花對心跳

係咪同上次一樣又係燈飛黎

我試過開ac過去講 跟著polo哥 日日收蚊 （我講馬會日日收蚊）

第二日個ac就入唔到了

西船回到2.05

你好，lego仔！
平時做開乜？

日假d上盤好似伏伏地

咁惡架咩

俾人砌

係 個個都會屌尻你 ac 都bam埋 好似唔可以咁樣潤啲樓主

問題的出現
源自於你的樣子。

獅子 你走

原來係你

想買10蚊人妻主其他 嚟妻目前犯仙台

來生不屌閪花

重心蛇都開始變燈了
瘋狂唔申

你捨得嗎？親愛的

人妻主其他先得70倍 想引幾多賭仔落火海

有無大蛇教買日職

Ez

全黑巴又準備開外掛

三賤好吸引

勝利船x三箭100%

其實高蛇係咪未來人

1001

主其他邊有咁易比你估到
好似尋日奧斯達辛斯咁
下半場一粒都冇

香討不嬲一言堂
但無諗到咁惡

1991

咦！
污糟！！

.

小白後備, 普度受傷要休息幾個月

100%大船

..

你也要走 滾

快啲推爆佢
唔想見到鳩推POST

唔開

= =